冇工開仲要炒車 係咪已經玩撚完

已經努力搵工。。。求安慰